大家一直都誤會咗何君堯

講得好

3個月實在太short喇，起碼3年啦